【求教高手】誠哥A1個抗止暴力標誌真正意思

食晏同個高人吹水，傾誠哥個A1全版廣告。「因果由國，容港治己」、「義憤」相信大家都睇到。不過高人仲叫我留意吓個抗止暴力標誌。話説個紅圈既不置中，又不完全覆蓋「暴力」二字。究竟係要止什麼，抗什麼？

跟手佢些牙咗張圖俾我，紅圈外筆劃remove咗。

暴字無咗個日，好似變咗兩個字；力字無咗個鈎，又有啲似一個圖案，好熟口面唔知喺邊支旗上面見過。小弟才疏學淺唔是好明，唔知有冇巴絲可以指點吓？究竟真正意思係要止什麼，抗什麼？

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

禁共黨

算啦

恭子？

恭子

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

突發！恆生銀行 外幣提款機 地址

推背圖咩仆街 俾你解讀到佢支持示威者都無用啦